皇發已走 剛走左的你 香港慶賀人來伴奏

再叫小鳳姐唱首

有無接力

係連登開改詞post真係好無癮

成個台得返d回帶+發"Youtuber"夢既mk

成班垃圾

好想接
不過諗唔到

有覆其實我都好開心 飯團巴

雪人

流觴

蘋果樹

連咩歌都估唔到😂

富士山下

哈姆太郎？

無忘你議會錯漏 令政改否決樂透
在議案錯失過後 成為了罪疚

富士山下啊

閉起雙眼蓋上了木頭 放於土裏想等等葉劉

應該係「人來人往」？